「求救」IOS11可以點關單手操作鍵盤

升咗ios 11最大問題喺打字轉輸入法時，多咗個揀偏左定右鍵盤嘅選擇，搞到成日按錯
而且成日拉咗下面個控制板出嚟，好煩呀

禁實地球

我平時都喺按實嚟轉輸入法，但宜家多咗個選項（偏左、中、右），令到按開嘅位置唔同咗，好唔慣

留名
我都好想關左佢，次次都按到，煩到嘔

ios 真係好撚user-friendly呀

冇

用家問題

應該冇

3D Touch 既 task manager

等下啦

留名，垃圾到震

Item 3 唔知幫唔幫到你哋，我用IPHONE SE冇喱個問題

個個只係預設做單手操作，唔會將佢消失

其實本身用緊中間個鍵盤，你揀其他語言鍵盤果陣係轉唔到單手mode 架喎。所以理論上唔會影響到用家

你地轉到咩？